Pertanyaan: Siapa yang pertama kali mendarat di Bulan?
A: Yuri Gagarin
B: Neil Armstrong
C: Buzz Aldrin
D: John Glenn
Jawaban: B
Gambar: images/moonlanding.png

Pertanyaan: Apa nama ibu kota negara Australia?
A: Sydney
B: Melbourne
C: Canberra
D: Perth
Jawaban: C
Gambar: images/canberra.png

Pertanyaan: Dalam olahraga sepak bola, berapa jumlah pemain dalam satu tim di lapangan?
A: 9
B: 10
C: 11
D: 12
Jawaban: C
Gambar: images/soccer.png

Pertanyaan: Hewan apa yang dikenal sebagai mamalia terbesar di dunia?
A: Gajah
B: Ikan Paus Biru
C: Jerapah
D: Beruang Kutub
Jawaban: B
Gambar: images/whale.png

Pertanyaan: Siapa penulis novel terkenal "The Great Gatsby"?
A: Ernest Hemingway
B: F. Scott Fitzgerald
C: Mark Twain
D: Harper Lee
Jawaban: B
Gambar: images/gatsby.png

Pertanyaan: Apa nama gunung tertinggi di dunia?
A: Gunung Kilimanjaro
B: Gunung Everest
C: Gunung Elbrus
D: Gunung McKinley
Jawaban: B
Gambar: images/everest.png

Pertanyaan: Apa nama candi Buddha terbesar di dunia yang terletak di Indonesia?
A: Candi Prambanan
B: Candi Mendut
C: Candi Borobudur
D: Candi Muara Takus
Jawaban: C
Gambar: images/borobudur.png

Pertanyaan: Dalam sistem tata surya kita, planet mana yang paling dekat dengan Matahari?
A: Venus
B: Mars
C: Merkurius
D: Bumi
Jawaban: C
Gambar: images/mercury.png

Pertanyaan: Siapa pelukis terkenal yang menciptakan lukisan "Mona Lisa"?
A: Vincent van Gogh
B: Pablo Picasso
C: Leonardo da Vinci
D: Claude Monet
Jawaban: C
Gambar: images/monalisa.png

Pertanyaan: Apa alat musik tradisional Indonesia yang dimainkan dengan cara dipukul?
A: Gamelan
B: Angklung
C: Seruling
D: Sasando
Jawaban: A
Gambar: images/gamelan.png
